挑戰 肥絲大隻 青尹油矛初子 日黎邦首剃

梨盛約邦淫剃初子 甘約脾梨萊過日過
甘腰剃夏梨色伍色得個西初子
梨伍那食宙蒜狗數

禾事跳梨基丁
吊梨嘟發go是
梨岩西禾貝複梨
勞東燥衝妖第禾黎
毛喵屎梨找豆la

都唔知你up乜鳩 F

梨事西子萊 吳事戴姐

虛日虛

UP X 噏
評語
仲唔俾我捉到你

柒少陣

U啦下話 仲F 咪撚咁鬆手啦FatC

你睇唔明係你有障礙

我教你睇 下邊嗰5句 頭嗰隻字 由上到下睇

你成日幫人睇錯字，
咁樣俾你來過一過(目?)
咁要睇下你識唔識得西錯字
你唔那識就算9數
我是跳黎企丁，
屌你都廢9事，
你岩唒我佩服你，
無乜事你執豆啦

恃符繫禰友醬外,欽禰佑吳兌, 禰鞭杜香嗄亞?

笑死

距食調跌

屌你 貼張圖就算鳩數